有咩動漫對白令你畢生難忘

大家互相幫助，一起成功，一起幸福什麼的，不過是種理想。
現實中，有人幸福，就必定有人被拋棄
有人光鮮，就必須有人滿身泥濘。

就係大老師教我睇化自己係邊緣人嘅事實

青春

殺死gay

拿嚕托

但是...我...我...『我不渴求語言，我想要的東西確實存在，那一定不是希望互相了解，希望友好相處，希望待在一起之類的事情，我並不想讓別人來理解我，而是想要去了解，想了解，想明白，想弄明白之後安心度日，想得到一份平靜，因為一無所知這一點讓我極其畏懼，想要完全理解什麼的，是一個極其自以為是、獨斷專行且傲慢的願望，真的很卑鄙，令人厭煩，懷有那種願望的自己簡直惡性到無可救藥。可是如果...如果，彼此都有這種想法的話，把那醜惡的自我滿足互相強加給對方，如果存在這種可以相容的關係的話...我了解那種事情是絕對辦不到的，也知道自己難以企及那樣的東西。即便如此...』即使如此我也...我也...我也想要真物。

當我舉起第二把劍.....

化物語13話 睇星星果段

幫我撐10秒

就只差一步了！我現在還是處於「負數」狀態！我只想讓自己從「負數」回歸於「零」的狀態而已啊！

呢句野可以套用係好多人身上，包括我

勸樓主唔好睇太多大老師 早啲解脫

幫我撐十秒！！

大哥哥

咩嚕咩嚕

別忘記…相信你自己…
不是相信『相信着我』的你，
也不是相信『相信着你』的我，相信自己
相信『相信自己』的自已吧！

やめて~

我為甚麼要活著？
是因為還有未完成的事要做吧？
人總是找尋種種理由
但求生，是不需要理由的

--銃夢 last order

不要扶他

快 還要更快

暴龍獸 超進化

School day

師傅救我呀

你成為唔到王
但係成為了連王都可以歐打的男子漢

追哂了 睇完最印象深刻係呢一句
但覺得諗法太黑暗
睇得多會扭曲價值觀

死個幕。。

相信你相信我那個你相信你那個我相信你我

雖然都係難忘
但聽廣東話唔知點解反而會想笑多過激動

團長你在做什麼團長
不要停下腳步

果然翁！

抱歉⋯我已經 絕對不可能再獲得幸福了
因為⋯我發現⋯
其實我⋯
早就已經被幸福包圍了

你連心愛的女人的

小計！！！

多惠！！！

監視器香咗

你個腦裝屎㗎？雛田！

所謂忍者
就是要忍受一切的人

黃金神箭！！
無堅不摧！！

登龍劍！！！

must be

大老師

也咩囉

熱情洋溢令人達成夢想

只有不出現在人類面前的哥布林，才是好的哥布林。

btw 中國人就係哥布林

Lock on … lock on …

我係將不可能變成可能既男人

好熟 邊套

加旋

你已經死了

人只能自救

等價交換

下雨了

從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗，有句話就叫「逃避就是勝利」。

哥哥

這是我的戰鬥
不 前輩，這是我們的戰鬥

仆街 即刻寒晒

死神 日番谷

教練 我好想打籃球呀
我 三井壽 永不放棄既男人
人的夢想 是不會完結的

大哥哥～

火鳳大把

自新世界

唔好相信你自己 要相信我眼中所相信既你

我唔明依句野同佢成個故事有咩關係

我都忘記得7788，佢地個能力唔係基於想像力咩？

響子對裕作說:

不可比我早死,我不想再次做寡婦

海賊王我當定了～

人被殺，就會死

你是正確的，但不代表是對的

春天 馬上就要來了
讓我與你相遇的春天 就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

連登仔可能少睇老餅野

想講潮與虎

最終決戰成個故事所有人合力都唔夠白面者打
輸到褲都甩

阿潮明明已經俾白面者打撚到仆街
所有同伴都無撚晒

仲夠膽大鳩白面者

“你的黑暗將永不降臨，因為我與太陽並肩作戰”

松田

世界上 沒有一拳解決不了的事 如果有 那就兩拳

johnny

俺は！俺たちは！ガンダムだ！
Trans-SM

弱者無資格談論正義

有咒力嘅人用咒力改變了世界,用咒力將無咒力嘅人變成化鼠再勞役佢地
所以上面依一句有睇過同無睇過嘅人嘅理解係好唔同

出處係？

也咩囉！！！！

jojo第七部

對句野冇乜印象
剩係記得
‘我已經吃飽了’

加旋裡面 所以XX之王既對白

我佛你

同贏唔贏到冇關係
而係
我必須要企係你面前

無人講呢張

教練我想打波阿

松田你個腦裝屎嫁?

走進自己的城堡難道有走後門的道理？

仲有角球

等價交換，我的人生給你一半，所以你的人生也給我一半。

吾心吾行澄如明鏡 所作所為皆是正義

人被殺就會死

.......什麼事都沒有發生！........

你的魔法，就是堅信不移的心啊！

說人生是正負零的人,肯定是個積極的人,因為是個幸福的傢伙,所以才能說出大徹大悟的套話啊！至少對於過負荷,我不認為因為有消極,所以就可以抵銷掉積極,什麼也沒有,我也許只是希望,幸福積極的大家,能夠明白消極的心情

ねぇ、秒速５センチなんだって
え、なに？
桜の花の落ちるスピード。秒速５センチメートル

去呀恭介！

計劃通！

我不恨你們，只恨自己弱小

不要哀求，學會爭取，若是如此，終有所獲

我愛你。
我知道。

令我諗起某人名言
「我愛你哦，卡西姆」

我是影 你是光

以我的最弱來擊敗你的最強

魔禁第ㄧ季第13,14集上條講嗰句?